[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (107) 新曉pool登場，留意25號四代生日限定

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

*新手請睇曬post頭先發問*

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

新手首抽完應該要點做?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽、組隊

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。
---
曉隊係傾向PVP。

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

PVP 連勝心得 (by 征龍)

PVP要連勝嘅話其實唔難，需要一定嘅卡同埋忍具，有好多種組隊方法可以做到連勝，但頭果堆人更傾向於諗下組咩隊伍可以快速完場 ，做到呢個再諗下點樣妨礙對手。

熱門組隊會係隨住新卡而更改變(鬼唔知呀? )。但係有幾樣野係必需要做到，首先講下PVP 重要特點:
1. 開場全部人都係0卓羅(好重要)。
2. 對手技速-1階(所以閃光+1 有價值)。
3. 雙方全體技嘅威力都會減少好多(連勝得多減得愈多，20連勝MAX)，呢樣導致地圖炮都無力清場，因為仲要考慮卓羅問題，係得番神忍有咁嘅能力，但神忍又有其他問題 。
4. 防禦回復嘅卓羅大幅減少，其實都唔應該出現防禦架啦，會出現即係隊伍有問題 。

砌隊方面
1. 耐性無視打手要有1-2隻。全體耐性無視暫時黎講係RJ ，需要一下打到一條命果D(十拳/帶土/etc)。
2. 全體攻擊0-1隻。有時人地冇料理撚，2下清場係幾爽；有時多料理撚又顯得佢冇用，所以睇運，建議帶一隻，(另一招技有團體buff果D就最好)。
3. Support 0-1隻，舊神忍隊例外，要有2隻。主要用黎補卓羅(鳴媽，小南etc)。另一種要黎補技速(2018鳴/疾鳴)。
4. 控場0-1隻，(40 pain，六道斑/月讀斑etc.) 控場可以斷技(有D睇運)令你更加容易打，但其實好撚低攻 ，晒時間 ，閃光+1嘅強力控場先真正有價值 ，例如40pain，月讀斑。

跟住講下要做到點先係最好。
1. 技速閃光，盡量每隻都唔洗跑紅bar。
2. 每round 每隻都出到技，唔好要防禦黎回卓羅。通常入隻高spd 鳴媽/小南/伊諾，第一 round佢出招先就做到全隊有卓羅用 (裝CAM 可以第一ROUND 0卓羅出技)。
3. 頭2點係一定要做到，跟住就係盡谷spd，愈高愈好，得輸出卡會裝晒輸出忍具(太慢都係唔好 )，另外單體攻擊通常好大力，夠秒人就得，果d唔洗裝輸出忍具，例如十拳，本身就大力到一定秒到，呢d 裝晒spd，令佢更有價值 。support& 控場唔洗輸出忍具，做到閃光+夠卓羅之後全部spd。控場特別少少，做到控技閃光+1 就最有價值。唔少人剩係裝專屬忍具,唔會差得去邊但一定唔係最好 。

最理想係冇support隊，技速卓羅嘅問題由忍道忍具搞掂晒，不過好撚難下 。
另外想講下隊長技都有考究 ，pvp 真係好睇spd，所以100 cost 系列嘅100% spd 真係最撚屈機(何況仲有加atk/skill damage)，十拳勁在被動有spd，0卓羅出技冇難度，有2個忍具位裝spd，技一直接出，加埋食到100 pain / 100鼬 嘅100% spd隊長技，極速解決對面閃光+1嘅煩膠40pain/月讀斑 。

Lm

留名

lm

新postLM

WHY NOT BOTH
自從有左100佩之後, 幾乎主力隊都係曉隊

花火BB得44位

實係咁
又係鳴佐
不過BUFF得極少唔洗期待

4,6,7,9位真心戇鳩
投佢地D人有冇用下個腦袋

遲下三月花火BB生日會唔會出新卡？

呢個真

陰陽嗰兩隻

熱門果幾隻buff隊長技，d人都唔知投黎做咩

今次BUFF 都ON99咁

今次投都無投到

唔洗屌
前幾次都係睇名睇卡圖黎投

全部卷ALL IN晒落天天到

呢D票選次次都係強者愈強弱者都仲係咁弱

大把弱勢卡,就算當選跟佢個BUFF公約都係垃圾
何況仲要中

all in 生日班唔該

輸左1001

投左比阿哥 上星期抽到

舊阿哥真係廢得好交關 全隊扣80%血，打人又唔痛，我屌

第4個隻鳴buff黎咪又係垃圾
技又慢，封印機率又唔高，2技又要食隊員，仲要唔係全隊buff，cost又唔係低
完全唔明營運閪營運點創造隻垃圾得咁全面的卡
有無人補充缺點

主要係技2技1先閃光
但單體控場技真係鳩

我發覺D神忍好撚廢 我試過打PVP 神體佐 月讀斑 十拳 新帶土入場 完場隻神體佐一野都打唔到

技速咁撚慢，之前無刷到技速忍具真係可以唔洗放神忍出嚟

邊隻神忍有技速忍具？

鳴佐 咪有 不過都係唔可以自己雙閃 除非唔忍

鳴佐有一階
BTW 神忍係要用技速SUPPORT
100pain 未出果陣用疾鳴,鳴媽SUPPORT,舊神鳴/佐技2都唔洗開,一下清場不知幾爽

除非滿忍

係喎唔記得左合果件係神忍用得

嗰排真係無心機肝個技速忍具番嚟

我都有玩過 係真係刷得幾快
通常都係用舊神佐，鳴好多人用
搭隻十拳鼬好爽其實

印象中果2件好快就夠pt
呢2件都唔要真係....

閃光技2已經好好
開完技2 再技1 先大力
利申：得舊神鳴

係 以前exact7ly就係咁刷
出左100pain 咁Q多條命先唔用

舊神鳴佐係3代之中最勁架啦

本身我仲要無疾風鳴
抽中番嚟用都未用過

新po 留名

兩件都有，比左灼鳴用

新體技神鳴佐其實可以雙閃
技速忍具(全)+壽紙
技2好似有5定唔知7RD2階技速UP
不過冇必中就真

有冇巴打可以借隻勁野黎過
我自己d輸出全部都無效 要靠你

我好慶幸零石活動中咗舊神佐

單抽中舊神鳴

幾個月前抽親都唔中，搞到無咩心機肝活動 呢排抽親都中，逼我玩番

風水輪流轉

呢句真 抽極都唔中

火影忍者 讀心亂舞

廢課驚係咁架啦

話說pvp 獎係咪聽日派？ 定後日

我都想知

天天換咩珠好

正常聽日就有

聽日終於到我有100pain

我都係

恭喜 但依加我覺得40pain同月讀班勁d
但隊長技就100pain完勝

夠皮

............................

.................

我有40pain 呀
諗起兩隻可以瘋狂cancel 對面就爽

記住聽日前要換

我呢啲新手應該換咩？

我都刷到換哂所有忍具 除左疾風傳前鳴佐，其他都換哂，連白 同 再不斬都換埋

換多幾百萬先一次過換珠

呢個post真係好多癲佬

我換左雷珠 火水珠d料就算

無p幣角已經無諗過刷

水火珠係用咩調合書

天天D PT 會唔會清零

屌我眼殘搵到啦

會

有冇人掛住我

巴打夜晚無嘢做咩？

做完

聽日終於有100pain 好滾動

冇呀

我起碼要過多三次pvp
怪就怪之前skip得太多

加油 我都係今次用左兩百支2倍藥守300內

最好通街都係100PAIN

諗緊食唔食100pain好 無咩用

我就係驚咁情況所以決定升lv 算

本身上一次pvp係好多雙100pain，今次無哂 咁我都係儲下卷算

bye

聽日出個pool skip唔skip好呢 無咩愛

聽日出咩?

想問下咁火水玉既 個別火 同 水玉係黑先有？event？

23號4點嘛

鬼鮫+鼬

等睇隻由咩料

Ok

剃鬍剃到爆哂肛 你老母

巴打早晨

用電鬚刨嘛

唔乾淨

你係咪落唔夠剃鬍膏

YES AR
要打碎片黎合，而家冇得打

咪鬼換pain啦
公廁黎
鼬先有型

換到100佩上11忍

閃光+1

已經食咗

有排換

我都換左好耐先換齊色
btw 換2-3星好啦

換咩好

4星唔換？

2-3星 10換1咁？

4星用雌雄pt換
前排刷左好多
你冇刷先換埋

好癲 全色要刷幾耐

岩岩又射左5抽落海
因陀羅正仆街

等多幾日喇

抽其他POOL 儲札換券抽啦

換券仲要抽，不了 你睇紫宇宙用兩張卷先抽到 咁就六十扎

你睇下你
不斷打倒昨日的你

快d 完pool 等我可以正式收皮

又話唔抽

完之前課番兩三PACK 先啦

你又唔課

我課左啦，唔撚中呀
同佢無緣，無撚計

係

幫工程巴講埋
因為課得唔夠多呀

仲渡緊
渡左個幾post都唔課

唔係課得唔夠多，係份糧唔夠多

咁快有更新

點解鼬要係技屬
仲要怪怪地

新鼬出現了

幾靚仔

課啦今次真係要

唔覺得隻色有d奇怪咩

btw等藍B

英文情報小隊

隻色似新呀哥 btw仆街有啲興趣

好勁，cls

起碼刷兩粒，刷死了

十拳鼬又再快D屈D，真．CLS

80%素早

肝is ready

痴閪線

十拳有得0查了

不嬲都有，而家閃光+2了

下次pvp 40 pain 應該煩到痴線

曉隊又勁咗

因陀羅又要比十拳插死了

痴線

確率黎

曉隊

真係可以唔駛抽了

完全冇人理隻鬼膠

睇黎要all in40pain

一件南刻印 解決晒卓羅問題
朱刻印打pvp
準備每樣4件

肝is ready
每樣刷番兩粒, 又壯大我既曉隊

wohoo 小南有新玩具

新曉忍具要換定咩珠

留意到佢係體屬

曉隊朋友們準備好all in未

唔知

小南快撚過保特咁搞法

十拳鼬咪快過小明?

你隻小南又快D

小南快D

不嬲都係 但而家仲快左

原來唔係淨得阿哥打超忍

玩完七星玩呢個走向
鬼鮫唔吸引wo 但係

又係追住超忍黎打

應該係幻同療 淨返呢兩個未有珠合

呢2種再刷300粒先

ALL IN 呢兩款，希望估中

仆街了 有興趣

提提你四代過兩日出世

有機會兩個pool overlap

唔通真係要課金？

木葉已經收皮，曉當道呀而家

曉d 忍具係勁
但可唔可以唔好堆晒係一個type度

D忍具咁勁俾你裝晒仲駛玩既

勁到冇回有效果俾其他人用都冇副作用

如果每類一件真係曉統治地球

真係要課 紫宇巴課唔課 唔係無所屬喎

營運都幾有諗頭，呢家轉玩剋d 舊爆機角 等人忍唔住抽

係坑錢方面營運係幾有諗頭

你咁好運單抽阿哥，快d 課金追鼬啦

曉隊得隻十拳
all in 4代先

仲有300石 希望中

痴撚線咁多石

個pool有十拳

狂抽應該中一堆曉角

好驚要還

有幾隻伏角

襯仲有少少時間用埋啲拉面換珠先

個pool應該十拳先係大獎

今次首抽50石定30石？

除左十拳仲有邊隻可以100%零查+閃光

應該無

我抽因陀羅課兩packs之前有370石，都係抱住希望中既心態

我要十拳呀 希望陣間中到

刷幻 同 癒 珠

300石加1pack都唔中就認命

你歐洲人黎，點會唔中

單抽就中啦，陣間又要睇D契弟放閃

希望個pool有保底

呢到冇我地兩個既事，我地可以出番去先

單抽定十抽好呢

都無石

魔法卡

一陣我會加入你地

你300石加1PACK，行開啦

沖珠！

ALL IN 幻+癒，希望估中

仲有550石

屌你地咩，個個都咁多石

為左隻無限斑儲札

更新

更唔到

1件忍具成本 跟返上次 4星35 3星 70 2星 75

140碎

屌未派彩冇石抽

新角又有黑氣

有D渣
10抽當參與下算

skip
等4代

又無得換

繼續打珠 skip

4代感埋成身黃氣

回錯

特效角黎，刷忍具快D

鬼鮫果件?
不要也罷

又射左10抽落海

40下無限

個閪POOL好似又冇札，營運想點撚樣

你叉左半隻腳入非洲喇

all in or nothing

過左十分鐘都未有人中，神奇

又炒，屌你老母

勁咩？

中佐隻鬼膠

水分身 睇完DEMO 動畫即刻收手唔想抽

仲在100石，唔抽了

Skip得？

自稱冇十拳果D仲唔ALL IN？

無保底好伏

課番PACK先啦

btw 鼬技2咩意思？全技能無效而且冇寫耐性無視除外

其實正常都冇保底 間中先會有d pool 有保底

十拳 依家新戒子 水影珠 眼同裝咩好

減50查直接 0查出技+眼
之後係咁加素早

水影珠都唔洗啦 陣間刷南印有半減

心血來潮一抽中左阿哥
好開心

丫屌，新POOL 出左仲有人中阿哥放閃

走啊，我幫你頂住，有2個人黎緊斬你

仲有4代呀記住！

大佬冷靜!!!

點解因陀羅特別多一抽撚 第一日抽到最尾半個鍾都仲有一抽撚

佢地啲運用曬係一抽度啦

你仲有半個鐘課金追

好酸

都係俾十拳屌打姐…
有咩好閃

好似係…

不了，十拳一下插死阿哥，太渣

阿哥都係拎黎速刷100佩姐
無咩大不了

有人呃左自己好耐

你地好，新手留名四代生日

派彩了

不過新手最後半個鐘一抽撚 你仲有25分鍾刷雌雄忍具 刷唔刷得切呢

3隻

屌我撞過佢

再次證明十拳屌打廢阿哥

俾佢插到反皮

無限巴又頭3

痴線佬

佢除左無限錢之外，仲要有無限恆心同肝力全次都頭三

真係痴線佬

第一位連贏2千幾埸，CLS

佢表示唔夠5倍水，體力搭救

個陣點都贏喇

1000富要課幾多 用1000富換隻十拳鼬是咪on9

有冇人識日文解解新鼬技2係咪技能無效

提子呀？你而家抽番兩隻十拳咪擺到呢個陣

我屌，可以60下一限都無 cls

過左啦，而家課唔到富

我係一千富換十拳的

渡我唔到既

我有2千富係手未用，諗緊換咩好

我二千富就一隻十拳 一張五星忍道卷 換算番P 幣既話換忍卷抵過換技卷

而家24札，諗緊好唔好2000富換4札...都仲要課多2札先拎到抽阿哥卷，仆街營運
一係是9但換隻鳴媽撚就

屌呀依家line都唔撚夠派5*卷

一pack送5札

我係你會課多pack 四代拎五扎，之後500富換多扎抽阿哥

剩番1000富換鳴媽 500富是但倒落海

好啦，等4代開POOL

到時就成個post 得番我冇阿哥

仲有5MINS，來個單抽搏一搏先...

有我陪你

我都冇

單抽都冇就...課少少來個10抽啦

你明明最後做左單抽撚，仲想呃我，我mark低哂邊個有阿哥啦同幾多抽中啦

陣間完POOL 要公佈出來

屌那星，最後一秒想單抽，佢老母彈句更新出來
冇緣就係冇緣

屌，好似係咒同水，ALL IN 錯左

仆街 水珠

屌

炒車

好彩咩都換哂

仆街
癒幻各500
水呪得200

呢個pool係唔係十抽冇祭札？

Mr Yeah都過埋檔

thx, skip

仲未得閒刷石抽

新手

想問下咩係 （富）

1月頭課金有送富

共鬥件又100%速
十拳

共鬥任個玩法係？
未打過

有抽中新限就打 無就skip

打普通其他關會機率打完之後出現共鬥任
打完之後會有卷跌 會抽中新4*忍具 忍珠同錢
新固有忍具要5件4*合上去

唔該哂巴打

特效唔係得傷害
?

巴打們可唔可以放多d耐性無視角做助人

49level 共鬥
夕象凱 第四階 一拳打死mk佐

要減防？

用新春鳴減咗下

屌無呢隻呀

好似唔勁

PVP 隊都夠做

睇錯 好似第5階先係一拳打死

都唔易打

共鬥好似打巢MK佐就過關

留唔留石等4代好

值得入隊咩？

唔值得

件忍具都煩 我得隻十拳有傷 寫輪眼有無效

我見到真係唔太勁
同啊哥差好遠 不過冇得抽了

100PAIN RESET 咪得，輕鬆

阿哥俾十拳一野就插死，不了

108post名可以改呢個

要擺張圖喺第一版做吉祥物

插到阿哥屎忽開光果張圖

邊張

鼬算唔算勁

新鼬技二係咪技能無效 有冇人識睇

你抽到咩？

咁笑法即係廢？

我想問點解我隻十拳鼬太知明明雙閃
但打打下技一會變最速

我以為佢連耐性無視都無效

因為佢冇寫耐性無視除外 卡卡西招神雷有寫明

比人降速

我都係咁

我都唔知 我只係知我400石都唔中限

場地特效-1技速

舊限都冇？

血量低於50% 會-1 技速
無記錯既話

係 連5星都少

咁癲 追1pack

鼬睇落好似唔錯 減人技速

降得技速黎不如一下打死佢

等4代算了 我係見幾型先追下

抽抽佢 呢到未有人中 你唔係唔做香港區代表排

中左鬼鮫 升都廢撚事

未見無限巴掛岀黎

終於返到屋企可以睇下今次搞邊科了

無限巴: 垃圾 抽都廢撚事

有d多命撚

你渡我唔到架

無屬代表點會抽曉

回數嗰個點解？

咪係 你400石都唔中我都覺得堅唔抵

屌你我頭十抽已中同滿忍了 而家刷得爽爽喲

快d課金 而家易抽左好多

友誼長在你我心裹

可以單抽喎

祖哥400石唔中仲唔追

十拳理想裝有無推薦

不了

你禁落報酬到睇下咪知

Oh 望到了

屌件南印先合得個一件中......

你咁撚仆街 你學無限巴？

唔係 我係幫緊你
你抽唔中就白蝕d石

想抽十拳

屌你，你又黎 我唔會中計

課金 今次中十拳機率勁高

工程巴有鋪強迫症

我講真架 信我 課多pack中哂兩隻

等四代，唔彩你

又更新調高抽卡機率 佛心營運啊
求你比祖哥一pack中哂啦

你咁落力做咩 我唔會抽架

新手頭10抽 抽左6星由太知
勁唔勁架？

藍b巴

幾勁

佢叫祖哥

我想抽 有30抽ALL唔ALL好

有D想抽多隻十拳

抽啦 十拳all time mvp，裝埋今次d 忍具對面未掂到你一下已經清哂場

今次咁比係咪南印好過朱印

唔抽就笨 我都抽左隻

警世

好彩無抽

原本諗緊抽唔抽多十抽,都係不了

各位巴打睇路啦

如果頭先d珠all in錯 打曜日有雙倍跌 仲要體半減

水珠掉落率幾高下

整左兩粒收左手

我部機係咪壞咗？ 450石無限，係咪要send信

你還有因陀羅喔

南印打任打pvp都勁，仲要係冇專屬效果都勁
朱印打pvp 會勁d , 幾隻裝晒 原本冇閃+1 果d 都可能有

都話我會加入你

藍b 今次想抽咩

十拳

十拳係咪應該裝風土珠 定係做料理撚

無理由 450姐係 99抽 0.96^99 =1.76% 咁都一隻限都無真係好有問題

呢隻等卷換啦

一年後

新手求100pain打新關 60405332

32卷肯定唔止

好彩之前有抽凱
今次打共鬥派上用場
尾鳴都ok 不過要等憎惡幾rd

呀哥都有啲用

都係用凱過

嘩屌原來特效咁撚大力
我仲用緊100pain 兩隻十拳同新帶土打
3場先殺到佐

你唔好咁痴線啦.jpg

支持你寫信吊鳩佢

一陣去send信先，我咁支持營運，咁樣玩9我

I know that feel

灼鳴佐輕鬆輾過啦

用夕象凱
新春嗚減防
夕5可以ko佐
前幾頁有個巴打教

係咪感受到果種絕望感

我想像唔到你140抽都唔中個種心情有幾咁痛苦

射曬啲石落海

件衫難出到

100%素早WO 咁屈

係160抽

依個POOL160 定上個POOL先

你肯課多十抽已經中左啦

照計四代同呢個POOL應該會有段時間重疊,等四代出埋先再倒石落海囉

將最後30石射埋落去

如何？

450石就想中限
課番部IPHONE咁既價先啦

日向寧次

月頭無課富卷

新手求教組曉隊
依家有100 40pain 兩隻十拳（得一隻滿左忍） 新鬼膠 黎緊會換月讀斑
Pvp點組好
利申無哂忍道卷

40PAIN 係唔係技PAIN先

仲有17粒中就完2倍掉落活動
刷南&朱印就襯早

有冇巴打幫手

夜凱1-2腳秒

我好耐無用呢隻 差啲唔記得咗佢

75388357

19388446

學到野
不了

是啦 但無技速

56242143 求好友幫打新關

老吳巴係咪識日文，幫我翻譯得唔得 (480石唔撚中一限係咩意思，機率操控？)唔該

加唔到

你加人加到滿左可能 我有好多位

用英文唔得嫁？

我清哂申請人同得番30幾個朋友都加唔到

唔得，佢唔受

應該唔會理你

再試下

Ok了

比隻廢限黎都順氣d

等我打埋呢關就確認

OK 啦 加油巴打

巴打隻100pain carry 輕鬆s

左上角咩黎

等我合埋第二粒南印就可以唔洗驚幾回合後冇查

我隻鳴媽跟唔上 但都係回左次查

信已send，唔回就退款

就黎可以解決呢個問題

退完其實個ac會點

退到先算 未成功過

問清楚wo

原來共鬥要打死晒5件先高分

全體個分
打完一個lv 會有獎勵之後再打下個lv

話說今次更新得兩個任咁少嘅

因為後日有新任

四代

3X LV 共鬥2千幾萬血
4X LV幾百萬

岩先睇到投票結果
3隻 封印之刻 入晒頭10名

打緊個50 lv 無特效

特效係傷害 得新果2隻有用

冇就上辣用倍攻 冇咁方便但一樣刷到

投到咁

個3隻野有乜用

幾時先有4代抽?
我想抽共嗚4

鬼鮫件衫本調合書點攞

刷到傻，差100碎片就各四粒，聽日繼續

碎片都幾快齊4粒
共鬥真係有撚排

40技pain用邊隻戒指好

南戒本書係咪未拎到住？

打s3次

屌 臨瞓都係忍唔住射曬啲石落海

呢2隻唔夠因陀羅勁

見到無限巴掛啦

真 其實兩隻都入唔到主流隊 十拳先係大獎

十拳易拎架啦 出左咁耐

問題係明知今個pool單抽一定出四星都要射落海 真係有石身痕咁

以前玩龍珠慣左忍手等限pool先抽
今次見唔勁就十抽參與算
然後中左第二隻十拳

....

下一個就係你

唔好刺激我啦

洗唔洗推得咁快
下個post又預告4代

巴打我都add左你

想要十拳等卷啦認真
雖然中今個鼬/鬼鮫 打共鬥方便 但唔值得

真
啲運喺共鬥抽度還哂
400抽先得一件朱

仲有500it卡係手，我已經忍手中 個pool快d完啦

今次隻鼬好型
算啦，石都用曬

睇怕我都係要做返非洲人
反正本身都係非洲開局

仆街聽日應該唔夠時間刷曜日珠

等四代無死

800共鬥幣
你都幾快下

Sor係400幣

12萬一件4星朱都無

無咩事我出番去先

我想問D珠既調合書而家係咪冇得買?

白痴機率 我都係咁

鬼鮫果件5星調合書唔係300pt就會有咩?
點解我會冇既

而家都冇珠既碎片打，等下啦
交換所冇就係連任務一齊出

求100pain 幫手 30058808

點解唔等埋四代情報先再射落個pool到
如果四代廢嘅先再射咪幾好

加左

ok 啦

話說隔離果個naruto boruto隻驚個post仲係#2
隻垃圾驚
幾日先有人推一下

個lihkg盟死直

冇on勁耐

未課過金
想問下係咪去7仔買Google Gift Card就得?有冇分邊隻架?

日日on 拎石都抽唔到好野
隻驚都on99

AN撞唔識喎，有冇分日版定港版？

共鬥任務真係好煩，又要打又要抽又要抽唔到

14萬仲係1朱都無

牙祖今期真係好黑下

比因陀羅個黑氣石吸哂d運

營運係咪唔想我玩

營運想你追多一兩PACKS姐

我好明白非洲既感受，但起碼今次冇人係到post 一抽刺激你

仲有冇巴打有100pain 又有位可以add 我

尾獸type 無效，我得兩隻80凱，冇100pain 搞唔掂

我見人新鼬成千速

尾獸半減啫，唔係無效

87059112 2個位

咁100PAIN 做隊長咪2千速

隊長技應該唔會加乘忍具

碎片刷到400幾塊，先抽得兩三件袍，點攪呀

頂 都話隊長技加速係加基本果個
唔係加最後
上次測試完咁快又唔記得

14萬得兩件衫 難過中限

我係咪殺咗營運老母

0 石，好撚慘

出完四代POOL 佢就變番幾百石嫁啦
唔知今日會唔會有情報

會啦 聽日就正日

肝完4舊雲
岩岩仲連出3件南 但冇調合書合
仲差3件朱

CLS課長

又多左個肝神

700石

好多課長

PVP打到去12名，明啦

pvp 後遺症

大佬

佢忍卷仲肝得癲過我 懷疑佢電競選手黎

我肝左500張咋 差唔多用晒

次次都兩星三星無技卡，點玩

搬埋過黎呢邊討論

個邊岀個時我仲以為依邊差唔多收皮，點知依加相反

果邊抽唔到奧義就唔駛玩，偏偏就係抽唔到

嗰邊歐洲人同非洲人個分別大好多，我正帳一隻奧義都無就開局到宜家都仲係on99咁 相反副帳雙奧義開局，屌

原來抽到5星

屌你咩

大家隻夕象凱出招動畫有冇BUG，出完對家D動作freeze晒

有冇巴打知

我無事

共鬥呢個event 真心on9
又唔俾人係咁打 隨機彈出黎好無癮

你打40體關都彈得幾密，問題係好撚難抽中

想問下各位, 而家入坑首抽抽唔抽鼬呢個POOL?
定係等大家講嘅四代生日限定?

終於可以拎隻120LV蝎出黎打呢d共鬥關 上完招致死毒隻MK佐郁幾rd就死左

降到防的話，6尾鳴上完技2一炮就轟死MK佐了

我係用黑氣哥斬幾劍
一劍1000萬 好在有抽中佢

營運...真係你老母 20萬都仲係無4星朱

要講幾耐

大家用邊隊快刷新珠關

黑氣呀哥咁垃圾
打飛機關就有佢份

有時會

要日本卡

日本實體卡貴到仆街

係咪跟呢到咁轉地區 之後去買日本卡就ok?

新果關應該借咩朋友打
打唔入隻鼬

唔知，我用十拳無腦狂插咋

求100pain同因陀羅朋友幫打佐助

灼鳴佐

巴打仲有冇位加好友
求add
75390285

下 唔係bug 黎喎
夕象設定係扭曲空間，斑都比佢打到定格
所以會出技freeze 左d 人

想問下共鬥有冇特效 點打會多分d

30058808 因陀羅

ADDED
你唔改名好易剷日本仔果陣剷埋你

你覺得唔係BUG？
營運整技有冇咁DETAILS 呀

我以為係小細節

37031316 清左d 人仲有三個位

好

推到有人理

Added

added

等埋聽日隻4代先啦

Thanks bro
仲未好識玩

成隻驚都係主旨係：課金抽卡儲，努力刷忍具

有無人夠我慘 22萬得3件南，係咪中咗bug唔會岀朱

牙祖我好似未加你 有無位
91212168

bro
我儲埋先一炮抽撚晒佢
2樣打左700舊雲
跟住打咩好呢

14萬5南1朱，但係南係冇調合之書

刷返雌雄

9萬
2南1朱

件衫調合之書好似係全體報酬派

會唔會打唔夠唔派

50lv成千萬血

你地唔係講緊呢個咩

但道具生成果度LOCK左件袍

Yes

咁係bug啦
無理由有朱無南

BUG呀？派石呀屌

我估連麵都唔會派

營運：就算派夠100石比你都抽唔中嫁啦

我打10體個關，多數都岀到40幾lv

拿, 最多一石三拉麵

加咗了

攞去洗啦

本書唔係打s關三次拎咩

佢地講緊件袍

講緊共鬥件3

點樣可以一劍1000萬?

刷雌雄應該好D
快完場

我成日岀d十幾lv 係咪我問題

雌雄出十幾LV?
BTW 擊破個獎勵係隨機應該
1LV 有時比20共幣 50LV比2共幣

你十幾lv都會打？

全部都打
覺醒緊火遁斑,拎黎掃共鬥快
一陣刷雌雄,有時出高LV,快完場擊破多D

你只係打佐助定打哂所有人？

7千幾萬都有呀＿

打全部人
計過其他人都會有分
所以我係咁搵全體高傷角
真係出50LV先手動用凱咋,用凱冇得AUTO
我覺得打關快D,擊破多D 博抽共幣仲好

8千幾萬

上機啦 希望祖哥懸崖勒馬課金抽鼬

呢一埋係咪巴打黎 清緊fd位請上上水
4點會清
如無意外有十個位左右 lihkg頭全部都會加 留名者優先
91212168

30058808 LM

75390285

我加左你

19858359

上次咪加左你囉

46460141

74722964

新手想問，抽咩最好

十尾D dam 低到
點解我果陣扔身家落去抽架

60030099

咩名？

等營運回覆

新四代好似幾型仔

希望有祭卷

螺旋丸

好撚慘無人理me

All in

你邊係新手 你仲早玩過我 大前輩

仆街 得返3石

冇減半體啦

又冇得肝...

正，可以慢慢打

岩岩派返件南既調合書
仲有拉麵兩大碗 多謝晒

打左31萬分有8件南 4件朱

23萬3南0朱

好好運
由9萬打到16萬
1件都無

6萬 3件朱

我唔放四代情報啦 有新鳴佐

有新共鬥

要課金了

仆街了

得個2個多撚謝

放啦

新鳴佐?

圖呀
放呀

獨食嘅藍b巴

藍B

鳴人係溶遁手裏劍

終於出喇!? 等左成年
求佢個型態係正常+十字眼 唔好著六道件野

四代就係共4進階版

點進階法

都係傷高d個d

下 咁有啲失望喎

唔係呀fa

冇共4表示要all in

25萬 打齊5南5朱喇

Allin50石

見到你依句都係唔放圖啦

唔好啦

又要刷定五十石

怕咗你

放原積德會好運啲 好似係

有啲...廢...

仲有鳴呢

鳴係無圖，得聲j下

頂等到頸都長 點知出到感

放就放咗岀黎，希望抽到4星朱啦

幾隻生日限都係咁
舊限加強就完

感射落鼬個pool好似好d

屌你strong hold 左半個月，你出隻咁既野俾我

鼬冇用 除非中十拳

所以老屎忽係唔會strong hold
越hold越失望, 下次有咩正野, 一野射走晒D石啦

仆街 琴晚睇個架仔直播 十抽中十拳

我估PVP 應該勁

有共4可以skip

共四共鳴齊哂抽唔抽好

未有詳細資料好難講

冇共4表示

不過又點呀，有幾可會抽得中限，唔係全4星都偷笑

已經750
下個post名叫"十拳一野插死呀哥 不了"

咪係

In magic card, we trust

得共嗚，但不如射俾太知好過

屌預告

去吧，少年

LM

突然間發現
新果件曉忍具 朱之刻印
原本諗黎諗去都唔知點用

原來又係比舊神鳴用

23萬攻 營運又間接buff舊神鳴佐

個pool肯撚定有共4，睇小心拎多兩隻

打飛機又high d
開箱吧

生日pool skip 得，等新鳴

本身諗住神鳴打共鬥隻佐
屌佢老味無效

7體力啫

好，大家聽我講，新鳴佐係流料黎，唔洗信
大家請all in四代吧

古惑左咁多嘅

好賤呀~~~~~~

幸運值跌破50天線

熔遁係我用黎哄你開心，係流架。但4代係真架，所以all in四代一定無死

水門fans Pat巴點睇

佢一定會抽

難分

抽左先啦，當年屍封都追啦

唔係唔抽下嘛

流架，我吹水炸

好啦 咁唯有all in 四代啦

我呢d出咪抽唔出咪唔抽
反正長期冇石既個ac

啱啱你吹個陣時睇左次忍具個到都冇
都估到你啦

屌佢咩 成條體打晒一關共鬥都冇

屌原來上一關未清 唔怪得啦
自膠先

嘩屌第一次中獎

btw朱定南

岩岩嚇到心都離一離，係朱

南今朝已經合左件

其實係有

我屌你老母

呢位巴打好燥

不過應該都係2月先有

頭先又射左100抽得件4*南
我要朱呀仆街 成班鼬就快凍死

裝完件野真係好撚快

抽唔撚到呀

我依加重裝隻game

營運要還債

想刷兩件

新手首抽應該刷鼬定等聽日四代

聽日四代啦

集共鳴同共四於一身
兩隻本身就有

新手求add
91212168
Message同名有lihkg都會加

慳一個位抵抽啦

點解共鬥出黎出去都係得幾lv
應該刷邊關先會出高lv

想問下朱之刻印．中 點有

高lv唔代表多卷

打個個同胞殺攞朱雲
然後攞到一定嘅雲同埋呪珠合成

我都想知
出親都30lv up

應該關關卡體力消耗事
打忍素材成日出<10lv

重裝完10抽終於中4咗朱

新佐會係咩招呢
除左炎雷神仲有咩招未出

開衰佐出 麒麟
好想佢出呢隻

もう散れ、散ってくれぇ 應該係因陀羅之矢黎

咁應該唔會差得去邊
知唔知係咪超忍 ？

抄神忍

無圖，真係唔知 得把聲

一search句對白就出インドラの矢

係，應該都無死

神忍好似都係呢句 返炒

啱啱打到一半走左去睇新一集博人傳 睇完竟然仲入得返

結果都係打唔到

你借人隻100Pain 慢慢磨啦

其實係因為我揀嗰時睇錯左新鼬做100鼬

我發覺我好似玩緊hardmode咁
全隊都係仙術 啲關成日都仙術無效
永遠都要靠巴打100pain 打完一兩場又要等幾粒鐘先有野玩

到你有100 pain就唔同玩法

或者all in耐性無視

新4代係咪同以前生日鳴佐一樣11點出

NO

急住還番d 石比營運？

新手係咁架啦
所以係咁叫人刷好D首抽
或者你之後儲到石抽到好POOL

之後發現次次儲夠石就會射左落海換堆4星返嚟

唔緊要啦，你仲有單抽阿哥

睇黎巴打記得晒邊個抽到邊個冇抽到

d單抽閃光彈太閪，要mark低

佢仲記得好清楚邊個單抽邊個十抽㖭

擇晒名

拿我就抽唔中ge

拿我就冇抽嘅

me too

記好晒Ｄ單抽撚啦

GG

準備好all in四代未

繼續得3粒石

又單抽囉

啊哥單嘢點解肯單抽係因為佢衰極都係5星卡呀 同埋琴晚咪射左3抽落鼬pool囉 我係非洲人嚟㗎

偽非洲可恥

單抽1%好冇說服力呀

4代衰極係6星卡

共鳴4都無 想抽返隻

放過我啦

咁應該追鬼鮫

鬼鮫無愛 不了

好啦 見個池塘就黎乾啦

好耐無做過單抽撚

課長

走阿，好多人黎緊打你（包括我)

為左隻月讀斑玩盡左張卡

又多個巴打有700+ 石

肝PVP 真係易
上次肝完13xx

Mero巴都苦盡甘來抽到張5*
係時候到你發揮喇

1300

我肝到...200內咋
其實係為左祭札先pack pack都課

等咗一日，營運話唔明我講咩

發唔發覺今日工程巴冇左影

打緊咩任?
我打緊40體技玉 拎猿王
出3X-4X LV 共鬥

係咪auto reply黎咋
貼上黎睇下

你應該冇見過得寶巴3500石

刷緊3*水珠

收到風，肝到入咗廠

お客さま

いつも「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をご利用いただきありがとうございます。
NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞サポート事務局の橘でございます。

お問い合わせいただいた件につきまして、詳しい状況を確認したいと考えておりますが、今回いただいた内容からお困りの点がわかりかねております。

恐れ入りますが詳細を添えて再度ご連絡いただきますようお願い申し上げます。

ご報告いただいた内容をもとにお調べいたしますので、ご協力のほどよろしくお願いいたします。
それでは、お客さまからのご連絡をお待ちしております。

今後とも「NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞」をご愛顧賜りますようお願い申し上げます。
----------
NARUTO -ナルト- 忍コレクション 疾風乱舞サポート事務局

公式サイト

※本メールの内容の転載・複写はご遠慮ください

唔係搭飛機番黎喇咩？

清左6個位招fd 子

唔係上左機咩
雖然好快會到HK

叫你講detail啲
試比條數佢睇

都好多個鐘啦，佢依加係醫院休息緊

91212168等陣加

番到黎又引9人抽

召喚Mero巴

我係用pvp課個480石黎抽
你識日文？ 幫我翻譯下

19388446已加

利申唔識鳩估
你上次大意講左啲咩

仲有藍b巴

我話我點解480石都唔中一限

你老母兩點上機而家先落機

你話用左幾多石 抽左幾多下 再話個池機率幾多 已經抽左成100抽都一隻限都無 機率唔撚係1% 屌鳩佢咁囉
不過都係要巴打幫手
幫你推到日文巴打幫你寫

岩岩出院？

我加左

痴線依家多人到可以一日一個post

台灣轉機？

同前幾個月差唔多
不過就冇咁多新手同人

係就今晚推爆佢
聽日唔得閒開post

要推好快啫

尚餘100

申請左

40 pain added

邊位巴打 係嘅應一應

曜日比較煩，出低lv係易擊破但就冇分
最好就雌雄/技屬關 易打&快&高lv共鬥
又有分又有擊破獎勵
加上刷珠效率太低，唔急用就等天天

估計cd rom黎
我都有佢

急住比隻鼬裝南印再打
差一粒先打曜日咋 平時無up/半體老閪都唔打

我盡量都加番巴打 好少加架仔 見佢係感add我但係個名又唔似架仔

諗定咩名啦

四代生日快樂 各位睇路

又四代生日都未到就開新post

擊破有時都會抽到20
其實都唔差

發覺打曜日普攻快過出技好多 唔洗成日幫我出2技晒時間

四代生日好似講左4個po

有無人幫手

不要再說了

單上終鳴/50鳴/共鳴/共4/火遁斑 呢D

我唔想重複講返同一句

中限唔緊要 但唔好比我見到係生面口既cd rom抽中然後post上黎

啱呀

屌你老母食屎狗

平時都唔多出聲 但cd rom呢種風氣真係不可長
以前玩game無乜mon住個post都唔敢貼單抽圖
諗下啲幾百抽都唔中既巴打果下真係覺得好撚慘
平時多上水既巴打如果單抽中都無乜所謂 大家開心下
但cd rom我覺得唔係交流純粹晒命呢下真係

你都係想我咁啫

其實上次我都係交流下啫 搞到俾人記曬名譴責咁

你貼開箱圖先係交流

你依排都成日岀聲 認得你個名啦

其實我係啱啱入坑...

大家都知 大家會認得你依個單抽撚

同埋做開CD-ROM 無論以前高登定而家連登都係睇po同極其量回下po

明明唔止我一個一抽入魂

我是cd rom

雛燕巴都CD-rom

你就講笑姐 見到你成日上水邊會認真屌你 但頭先果個真係

仲有位臨完先一抽入魂

我會唔會一百萬都未合到一件朱

可恥呀

放過佢啦
就黎乾啦個池

對唔住 咁多位大佬 以後唔敢po

個活動真係
肝都算啦
仲要抽

好慘

見係鼬先同佢肝

無咩動力肝 抽左幾獲都無料到

順便儲濕鳩猿王

冇咩動力就算
共鬥忍具不嬲都係好撚難

無記錯你個個池都抽又唔係重課 忍下手等勁野先抽啦

我無課金 啲石係刷普通任刷返嚟

學我string hold 啦 呢度除左我冇咩無課玩家

唔課金隻驚會執

唔會嘅呢度咁多課長支持住 隻驚邊會咁易死

肥毒手頭有咩卡 感覺四代你可以skip等耐性無視

完埋一月我收山架喇 靠你

太多癲佬課長啦 少我一個唔少 分分鐘佢地課埋我個份

玩下背景算

淨係識食巴都課到700石

真係準時出預告

Sor

啱啱先睇到以為啱啱出

巴打同藍B 都幾夾
一個一早知,一個就IE

少課少課 完左今個月斬手指戒課

又柒多次

下次我唔早知

情報組

頂 笑左

藍b巴d情報係咪巴哈line群個銀豐放出黎你先知

一時時，其實ip jb咗就睇到

我之前買完旅行package 都同自己講戒課，跟住就出因陀羅

你有JB?

如果我成隊都係木葉，係咪應該抽4代唔抽鼬 ？

另一部有

ys 聽日隻四代兼具共4共鳴特色 木葉隊啱哂

新POST 整左個目錄
調左少少次序
有問題再搞
btw 有D唔撚記得del quote

推爆佢1001

btw 下個post 真係捱到出新鳴佐？

時速2日/1post

109交比你

十拳打爆阿哥個張圖呢

冇撚病呀?
兩日1POST, 你地班痴線佬

說好的 十拳一野插死阿哥，不了 嘅新post名呢

邊記得咁多

木葉隊要有咩人叫齊隊？我耐性無視得神威卡卡西，打全孩有灼鳴同舊，高潮神佐，輔助有鳴媽，2018鳴，打高輸出有80凱

已成經典

如果係pvp卡卡西，鳴媽係必須，一個打全體打手，你睇下聽日共4勁唔勁先all in

我覺得前面改成: 我十拳劍一下斬撚死你啦 廢物 因陀羅 哈哈哈哈
好似正D

1001

有冇巴打可以造字幕

呢句係巴打真實對白嚟，直接cap原汁原味